打機mon求推介

筆直～3000
目前睇到
AGON AG322FCX 32" /144hz /4ms /VA panel
Viewsonic XG3302-C 32" /144hz /6ms /VA panel
Asus MG248Q 24" /144hz /1ms /TN panel

要嚟打機多，求推薦

但其他兩個mon大好多
差在唔係1ms

唔知1ms同4/6ms有幾大分別

其實有人話under 5ms 都幾難分得出

係日本訂左fg2421過幾日送黎
香港搵唔到

上網睇啲鬼佬話tn好垃圾
巴打點睇AGON AG322FCX

呢隻超晒筆直

Zowie xl2411

asus中過伏，唔敢再用佢

用緊benq xl2411z

平價144hz 1ms
有款Acer GN246HL
呢款2000蚊有找
xl2411就賣2400.asus vg248he就2700定2800

三款都係行tn.acer個款抵玩d

叻仔 asus d mon根本冇得同BenQ比

依3隻根本唔洗揀啦下話
Acer asus 狗也不屌

今日送到 好撚正
荷包出血

唔係eizo就求撚奇啦

台灣生番地方benq xl2411z同Acer GN246HL都冇得賣

ViewSonic XG2401／AGON AG322FCX o唔ok

同埋Acer XZ271

Benq / eizo 好好多

點會冇

請問一下 日本買幾錢？
Anyway一定會買xl2540 240hz 澳洲pre order
4000港紙 平到呢